積金局與中證監洽商 MPF放寬投資A股细節

據中國證券報報道，強積金（MPF）管理機構近期正在與中國監管機構商議，希望將滬深交易所的A股股票加入MPF投資組合，以增加回報收益。積金局在2020年底已放寬MPF投資內地股市的限制，內媒指本港不少投資機構對此非常感興趣。

睇黎政府真喺好撚唔掂
連呢個都出手

100%北美唔洗煩

話撚左支那無錢嫁啦 一定搶香港錢

一早已經係

仲要經濟差到仆街時加稅

立法強制你100％大灣區

林鄭應該好憎香港金融界

MPF送中

北美唔係有阿里巴巴、美團、中國石油、中石化咩咩
我睇強姦金玩北美股票都係買依類支那野多

完全冇支那好似得歐美債券基金個類野，基本上美債、歐債為主，不過跑贏通賬少少

講名係北美就得喇
當日換美金行動 唔通真係個個換咩

冇辦法，港豬邊有選擇權
唯有揀個好少少嘅

其實MPF公司
有冇得集體唔提供北美呢個選項?

買晒美股MPF, 睬你都ON

都名存實亡啦，買北美=買美團、中石化幫手托價

得返基金